<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GeoConsum</string>

    <string name="not_available">No disponible</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="search">Búsqueda</string>

    <string name="search_by_regulation_Title">Búsqueda de normativa</string>
    <string name="search_by_location_Title">Búsqueda por localización</string>
    
    <string name="labelSearchByWords">Búsqueda por tema</string>

    <string name="buttonSearch">Búsqueda</string>
    <string name="buttonSearchByLocation">Búsuqeda per localización</string>
    <string name="buttonSearchByPlaceNear">Cercanas</string>
    <string name="buttonAdvancedSearchByPlace">Búsqueda por localización</string>

    <string name="buttonSearchByRegulation">Búsqueda de normativas</string>    
    <string name="buttonAdvancedSearchByRegulation">Búsqueda avanzada</string>    

    <string name="textView_TypeOfLocation">Tipo de entidad</string>        
    <string name="textView_AutonomousRegion">Ámbito territorial</string>
    <string name="textView_Province">Provincia</string>
    <string name="textView_Locality">Localidad</string>
    <string name="textView_TypeRegulation">Tipo de normativa</string>
    <string name="textView_SubtypeRegulation">Subtipo de normativa</string>
    <string name="Regulations">Normativas</string>
    <string name="Places">Oficinas</string>
    <string name="InfoMain">GeoConsum es tu aplicación móvil para conocer tus derechos y contactar con las entidades que te pueden defender</string>

	<!-- ##################  Search Dialog Activity ###################-->
    <string name="label_SearchRegulationByTopic">Búsqueda por tema</string>
    <string name="textView_SearchRegulationByTopic">Introduzca las palabras por las que quiere buscar normativas.\n\nRecuerde que las normativas se encuentran escritas en el lenguaje para el que fueron pensadas, por lo que si busca normativas catalanas deberá utilizar catalán, y si busca normativas estatales deberá de hacerlo en castellano.</string>
    <string name="textRecognizer">Reconocimiento de texto. Hable ahora</string>
    
	<!-- ############################################################## -->
    <string name="textview_placedetail_direction">Dirección</string>
    <string name="textview_placedetail_town_and_province">Localidad y provincia</string>
    <string name="textview_placedetail_description">Descripción</string>
    <string name="textview_placedetail_telephone">Teléfono</string>
    <string name="textview_placedetail_fax">Fax</string>
    <string name="textview_placedetail_email">Correo</string>
    <string name="textview_placedetail_url">Web</string>
    <string name="textview_placedetail_checkMap">Pulse el botón del mapa para ver un mapa con la posición del lugar, o el botón de la flecha para calcular una ruta hasta este destino.</string>
	<!-- ############################################################## -->
	<string name="textview_regulationdetail_scope">Ámbito</string>
	<string name="textview_regulationdetail_type">Tipo</string>
	<string name="textview_regulationdetail_subtype">Subtipo</string>
	<string name="textview_regulationdetail_descripcion">Descripción</string>
	<string name="textview_regulationdetail_url">Enlace</string>
	
	<string name="label_meters">metros</string>
	
	<string name="show_again">mostrar de nuevo</string>
	<string name="dialog_title_warning">¡Atención!</string>
	
	<string name="dialog_text_warning">
	Tenga en cuenta:\n\n
	* Antes de acceder a un sistema público de consumo debería intentar resolver su queja con el proveedor del producto o servicio que haya adquirido.\n\n
	* Tenga en cuenta que el Código de Consumo establece que es competente el servicio público de consumo del municipio donde esté domiciliada la persona consumidora. Si en el municipio no hay ninguna oficina, es competente la oficina supramunicipal que corresponda o, si no hubiera, la de ámbito de Cataluña.</string>
	<string name="dialog_ok">Cerrar</string>

	<string name="dialog_title_about">Condiciones de uso de</string>	
	<string name="dialog_text_about">
1. Objeto.\n\n
\t1.1. Geoconsum es una aplicación móvil que contiene información sobre organismos
dedicados a la protección de los consumidores en el ámbito de Cataluña. También ofrece
acceso a una base de datos de legislación de consumo del ámbito de Cataluña, así
como disposiciones de carácter estatal y europeo.\n\n
\t1.2. Geoconsum pretende ser una herramienta divulgativa que proporcione información
de interés para los consumidores catalanes.\n\n
\t1.3. Geoconsum ha sido desarrollada en el marco de proyectos de investigación. En ningún
caso pretende ser una herramienta de uso profesional o comercial.\n\n
2. Condiciones de uso.\n\n
\t2.1. Geoconsum es un aplicativo móvil que puede descargarse a los dispositivos con
sistema operativo Android.\n\n
\t2.2. La descarga de esta aplicación supone la sujeción a estas condiciones
de uso así como cualesquiera otras condiciones particulares que puedan establecerse.\n\n
\t2.3. Se autoriza a los usuarios de esta aplicación la visualización, reproducción y
descarga de su contenido si concurren las siguientes condiciones:\n
\t\t1. Que sea compatible con los fines no empresariales de Geoconsum.\n
\t\t2. Que se realice un uso personal y privado de su contenido. Se prohíbe
expresamente toda explotación o utilización con fines comerciales o profesionales.\n
\t\t3. Que se respeten los derechos de propiedad intelectual. En cualquier divulgación,
reproducción, distribución o comunicación pública conviene mencionar Geoconsum (©).\n\n
3. Exclusiones y limitaciones de responsabilidad.\n\n
\t3.1. Los textos jurídicos que aparecen en Geoconsum se ofrecen con una finalidad
informativa o divulgativa. Esta información:\n
\t\t• No es necesariamente exhaustiva, completa, exacta o actualizada;\n
\t\t• En algunas ocasiones hay enlaces a páginas externas sobre las que no se dispone
de control y para los que no se asume ninguna responsabilidad;\n
\t\t• En ningún caso se puede considerar esta aplicación como consejo profesional o
jurídico (si necesita asesoramiento específico, siempre se debe consultar a un
profesional debidamente cualificado).\n\n
\t3.2. Tenga en cuenta que no se puede garantizar que un documento disponible en línea
reproduzca exactamente un texto adoptado oficialmente. Se declina toda responsabilidad sobre
los daños que puedan causarse debido a las inexactitudes o incorrecciones de las
disposiciones legislativas incluidas en Geoconsum.\n\n
\t3.3. En esta aplicación aparecen enlaces o conexiones a otros sitios web de
terceros, sobre los que los autores no tienen ningún control. Esta información se
proporciona únicamente a título informativo, sin que se pueda garantizar las
inexactitudes o incorrecciones de las mismas. Los autores no se hacen responsables por los
posibles errores en los datos de contacto suministrados.\n\n
\t3.4. No se garantiza la inexistencia de interrupciones o errores en el acceso al aplicativo
móvil ni a su contenido, ni que éste se encuentre permanentemente actualizado, sin imprecisiones ni exactituts.\n\n
4. Propiedad intelectual.\n\n
\t4.1. Esta aplicación ha sido desarrollada por Rubén Serrano, Joan Fuentes
y Josep Suquet para el Instituto de Derecho y Tecnología de la Universidad Autónoma de
Barcelona (IDT-UAB).\n\n
\t4.2. La información contenida en la base de datos de Geoconsum ha sido
recopilada de webs de uso público y bases de datos públicas con una finalidad
divulgativa y no comercial.\n\n
\t4.3. El contenido del aplicativo, entre otras, las imágenes, gráficos, el diseño,
la estructura de navegación y programación y la base de datos son titularidad de sus
autores.\n\n
5. Ley aplicable y solución amistosa de los conflictos.\n\n
Estas condiciones de uso se regirán e interpretarán de acuerdo a la legislación
española. Para cualquier controversia sobre esta aplicación las partes se
comprometen a intentar una solución amistosa a través de un procedimiento de
mediación.	    
	</string>
	
	<!-- ##### PREFERENCES ##### -->
	<string name="preferences_category_warnings_title">Avisos</string>
	<string name="preferences_category_warnings_getwarnings_title">Ver avisos</string>
	<string name="preferences_category_warnings_getwarnings_summary">Si está activado, se verá un avíso al buscar oficinas.</string>

	<!-- ##### MENU ##### -->
	<string name="menu_report_bug_title">Informar de datos erroneos</string>
	<string name="menu_preferences_title">Preferencias</string>
	<string name="menu_about_title">Sobre GeoConsum</string>
	
	<!-- ##### REPORT BUG ##### -->
	<string name="report_bug_selector">Enviar E-mail</string>
	<string name="report_bug_subject">Aviso de dato erroneo</string>
	<string name="report_bug_body">\n\nEl problema es el siguiente: (explica aquí el problema)</string>
	<string name="report_bug_emailto">idt.uab@gmail.com</string>	
	<string name="report_bug_location">Hay un error en la oficina número</string>
			
</resources>
